新手想接觸Stat同埋SPSS 有冇tutorial 推介

上網睇左幾個鐘都完全唔明

學R/python la

本身只係識basic stat. 點開始好

[STAT]入門STAT書推介

睇吓呢個post本書有冇用

Thankssss